有睇博人傳嘅入一入黎

大家一齊討論下究竟佐助個女要死邊個至親嘅人先可以進化到萬花筒？因為有睇火影嘅應該知開萬花筒嘅前提係要有至親人係佢眼前死先刺激到開到㗎嘛好似係

同埋係咪除咗佐助唯一一個親人可以移植寫輪眼俾佢個女，俾佢開永恆萬花筒？

慕留人

唔駛驚 寫輪眼會無

可以去藥師兜個孤兒院撿幾對當USB用住先

我地支持本土譯名

中國內地本土

我地真。香港人先識用狐忍 慕留人 寶可夢

台湾东立出版社和宁次的翻译方式都同属于将片假名每个字分别拆开，然后分别用相同读音的汉字来代替——“ボ（慕）”、“ル（留）”、“ト（人）”。

中国内陆则是直接把“ボ”音译为“博”，而后半部分则和鸣人一样翻译为“人”，中间的“ル”省略不译。

中国内陆

叫佢老豆施幻術比佢個女睇佢死老母未開到囉

我都有諗過個班複製小朋友 但係劇情咪越整越衰？個班應該當無咗㗎啦

當年佐助俾佢阿哥用幻術睇曬個屠殺過程殺曬全族 都係開到單勾玉 你確定係得？

佐助係本身冇開過眼，睇完先開到
如果等到有三勾玉再睇，唔知呢個方法得唔得

可能得 不過咁樣好似會一野推翻火影嘅設定 咁你可以點兜？
以前個堆人都係親眼目睹至親死亡先開到 斑見到細佬死 止水係戰場見到好朋友死 鼬太知見到止水死好似係 佐助隊死鼬

講到而家博人傳冇推翻舊設定咁

邊個話要死親人先開到

睇錯內容，自膠

佐助一等一垃圾

利申唔知有冇 你講下邊到推翻咗

勾玉數單純只係適應寫輪眼嘅程度
佐助打鳴人都係打打下就變三勾玉
所以應該只要開左眼,好好修練就變到三勾玉

直接上輪迴眼

博人傳一開頭就係川木對博人
佐鳴兩個都唔見咗
可能中二助出事比沙津開眼
亦都解釋到點解博人會無端端
戴佐助個護額同拎長刀嚟打

卡卡西係點開眼
太耐無睇已經唔記得

條女死咗 同帶土一齊開

合理喎